［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #144

屌 係我啊 哈利

死肥pawn

咁就真係唔知

睇埋呢場 就應該可以知fw個打野同上路係咪路

ahq呢兩場我估中下都會被打穿

....

普通英文啊
你見fw 有韓都係咁叫拉拉拉拉

支持TOYZ自己落埸打中路

其實lol 有ping 傾通要少少英文應該得？

教練加隊員係唔係犯規

唔夠準

無ziv咁出名

其實G-REX問題太多都係因為未有1個MAIN CALLER

睇番FW

蛇蛇講完1個PLAY 想點想點

D人都係接住去做

G-REX 係一堆人一齊講野 有波我記得PK同AD講 GOGOGOGO

BAYBAY同CANDY 好似係講緊BACK

一堆人一齊講2個動向咁個陣容會散
好似第1場食巴龍果波咁
其實如果講向上打卡蜜兒先 唔踩夾 應該果波唔會死哂

LMS呢個垃圾區出哂名d人專投舊老 專J歷史

上年ziv好撚廢咩你估
打資格賽pk真係唔亮眼
雖然覺得問題係下路多

老實說 有新力新血少 好大原因係

agger

好多隊仲玩緊人情牌

fw,ahq 最明顯

依個版pick Jihn 係咩玩法
上路9分鐘就冇外塔
依架Riris廢到.....

你今場會troll 嗎

訓左無睇
今年fw top係乜水打緊
西門係咪仲輸緊幾億隻cs

講真，fw 連續兩年世界賽16強止步，

就應該一野伸走mmd

得中路有新人睇 其他路全部都

今場無mmd

gear去ahq算啦 比hka玩2年浪費青春

西門d call 好過chawy 太多 你睇返上年d比賽就見到有個對比
打到後期西門真係唔差

換完人都要俾人屌

去grex啦

話lms無轉人
我真係想係度講
你地訓左幾耐?

chawy爭唔落
西門call真係好

lm

ahq 唔敢叫閪 退休，只有勸閪休一年賽

fw 唔敢踢走mmd

你睇下閪既FANS幾撚多 AHQ邊夠膽

又要睇wako 表演了

蟹老板 似想chawy用慢慢取代閪

mmd 幾時先俾人大腳伸走..

牛排karsa

karsa

牛排 KARSA 專登返黎睇

哇 KARSA 牛扒 返左TW

你估無搵過Westdoor接班人咩
講到踢走人唔洗replace咁
mmd留係度有咩問題
都有個火龍係度換

好彩mmd 無上場...

唔係燈死fw

過年放假姐
咩專登

ziv 老山個頭幾染下

新年lpl 唔洗打

又可以睇wako推

steak 掂過抬油la 隊rw 有mouse 又有smlz 唔差得去邊

證明邊d人係問題了

佢都算慘架啦
lms 黎個mmd lpl黎個mouse

mmd...

8.2努努 加AZIR

ahq有機?

佢自己打職業個時
佢自己都係條team 嘅problem

mouse今季認真唔差

wako派膠

肯定係FW嬴啦

WAKO 唔派膠已經要偷笑

mouse果度大把英玩都幾好

係，不過唔知點解係edg做唔到依加係rw果個勢

wako 又用自己隻必輸角...

究竟係abc 主意定係Domo主意

可以睇神推

MOUSE..係穩左唔少既

btw頭10mins ahq無優勢就輸左了

究竟ahq粉究竟要屌邊位教練

domo 定abc

俾wako用返隻必輸角

做狗既野

lms j4

今晚wako又要比人抓戰犯啦

今場上場教練係domo

ahq 粉有主要目標可以屌

應該練過先pick既
睇埋今場先啦

還我閪

留左= =

因為4396

帶埋個女黎睇ahq啦好心佢

mouse 超進化
lpl adc 1.uzi 2 iboy 3mystic 4 smlz/iboy

mystic今年派膠派到痴線wor
jkl好過佢啦

其實d人多數排uzi smlz iboy/mystic

ahq下路廢撚到

AHQ 下路

呢樣真
佢有冇返過黎

還我AN

明明已經睇住隻JG開紅 3分鐘仲唔小心D

wako帶淨化？

Iboy 好有機會係下一位uzi
無手傷

Btw uzi d微操作好誇張 負荷太大

lpl jg 1.clearloveX 2.mlxg 3.haro 4.condi

個推咁都可以空

派膠

wako空推

點解努努唔係草開

老山同wako兩條友鬥派膠

wako哥

唔想maple拎azir就係比佢玩
邊個撚樣諗架炒左佢啦屌

domo囉

wako根本垃圾 玩咩都一樣

好撚懷疑係佢加埋wako諗
唔識ban鳩佢算

等陣 咁同westdoor有咩分別

努努都叫做左前期既反野etc
唉wako

唔明點解有人會覺得wako 有潛力
我一直都覺得佢好廢

但唔買佢又無勁中路

AHQ中路廢係傳統

但係而家下路冇AN 真係線都對唔到

靠ziv了

換abc上場俾戰術指示可能好過domo

靠ziv果班
今季廢到咁玩野咩

其實最強聯盟個標題劇透晒仲睇黎做乜鳩

AD輸60CS

楓棠 頭先一套combo 打到tuna 就死

各有所需姐
足球比賽夠一野show比分啦

tuna 做乜出水滴

直接放巴龍

之前有人出過啦

望住呢隊ahq無眼睇
無哂以前想支持既動力

好似睇緊hka 咁..

tuna呢個閃 雷撚到

今年LMS應該FW GRX JT出啦

lms 最弱 25 號就知道

火龍solo 食火龍

個團搞撚笑

比隻努努wako有撚用咩

食完巴龍俾人殺四件

趕食飯？

兩塔ahq

企埋1齊比人布朗母R on9

taric個大

mmd

出MMD

讓賽啦

趁有靚價 成隊ahq賣走算

GREX 買老山算啦

足球都有網齋睇HIGHLIGHT唔SHOW比數啦
依家GARENA又唔擺TWITCH YOUTUBE播
有時想睇HIGHLIGHT但全部都劇透晒冇癮

mmd韓服頭十，上路第二嚟

toyz對meta理解好深
知道上路是爹
係咁針上

韓服第六一陣就上場show下實力

lava原地閃
差少少傷-6唔使死

打到對面變ZZD

SUP既輸出有咩好屌 台仔真係

點解冇啦啦打到韓服第六咁撚勁
不過FW舊人除左maple好似個個都上過韓服頭十

MMD 爬分不嬲唔差
之前都上過去

bang 第一添，結果？

bang至少有勁過 MMD真係唔覺佢有carry過全隊

數一數二

wc最後一場為左將tsm落黎壓嬴康蛇

anq 如果咁都輸..

真係同hka,afro鬥爭最弱

MMD係LMS唔算弱啦 同埋閃電狼中下咁勁 換咩上路都覺得會嬴

有A字既隊都

出mmd

只限LMS入面勁

所以周董一買左TPA 第一件事即刻改名

點解你地成日笑鐘生
佢都好慘嫁啦
哂左咁多年 消左咁多錢
隊野都咁廢

好撚多女睇

hke果時都係讚佢買兵好
s5之後係佢衰on9

根本管理問題 以前可以賴toyz 丁特
依次韓援明顯係教練同鐘責任

留名等睇riot罰HKA

佢除左識扔錢，其他都唔識...

簽到toy 同 Stanley果年 鐘共唔撚亂黎搞到toyz同Stanley 玩野 根本兩年內可以打到入一次世界賽

個陣HKE 係LMS最多FANS
睇下依家

係，s5果陣 只要換走丁特 就已經入到世界賽，係都要on99 激嬲toyz 同Stanley

AHQ依家條下路都真係幾廢咁

Grx反cup PK好撚勁

兩條路都好有問題..

Lm

對ahq 同fw 都差小小

係

果時有車長又有雷神

係差小小,我記得果陣每次開局,Dinter都送個頭俾對面先,仲要係未開野怪就俾對面捉到

domo根本逼wako 跟西門打法...

MMD

雷神停賽
最後靠神手貴
s7 又係靠啊貴

Ziv係咪回塘 ？好似廢咗好多... 打mmd都無優勢

無回都死啦

船長阿 前期可以點嬴線

手長打手短係咁上下

今場AHQ有機

推晒都冇用

S5 hke

MMD個推都算係咁
只係trist free hit

依個版D CARRY位 都係留返一隻手長既比較好

2隻都手短真係好睇位戰發揮

推錯人..

推哂4個仲想點

MMD表現好時D隊友雷

戰馬 仲想俾機會 mmd 重奪正選位置

冇五個 推錯位
垃圾

唔講咁多MMD好波

今場好悶

山哥好運，幾次都走得甩

Ziv

開個巴都妹下妹下
廢老mode講句
咁撚大優勢都玩到咁

見到ziv既眼光話比我知幾心死

完得好撚ON9

mmd 但今場真係牛同打野雷

btw tuna團戰真係幾好
mmd打得算係咁

點解成班人要演我大MMD

雷我咪咪幫幫主

睇LMS 真係特別柒。。

韓服第6 上三場輸兩場 係咪故意

一波到底，好過某隊拉拉拉

無人睇lck?
Teddy

不了
今場我諗住係咪睇緊fw

當意甲咁睇

外卡

戲碼黎講揀lms了

今場唔係MMD 雷換唔換佢好

點都要換架啦

rox

換morning啦屌
想睇佢

rox又可以認證多次skt

依家佢打JG

morning LMS官網寫佢係JG 佢打JG定TOP

轉左去JG

係
養咗依家唔出嚟練下幾時出

jg

一直覺得佢打AP個陣最勁

換返火龍上場

還我宇宙第一上路

咩bp

觸手

櫻花仔又幾好笑

ahq個陣係乜黎

無CC 既161 陣

FW輸左既話
實力排行榜 要點排

但係lead 緊
真係O嘴

亂排啦

點排都>HKE

wako
又要carry對面啦

1-7：是但啦
8：HKA

HKA準備解散

25號定生死

打輸埋AFRO就真係可以解散

電狗

拉拉拉

弱智call

兩千血先唔打 都幾好笑

0-7就解散

打輸埋俾AFRO 就真係要解散

點解FW個開戰陣會輸

廢

wako做咩傳返去後面啊

AHQ呢個團

ahq又係賣笑

Wako我屌你老母

wako超級大傻仔

明明再壓一壓對面走位就ko

完全唔知佢做咩

ahq真係歡樂無限

咁輸真係。。。

金人就夠 多個大就笑死人

諗住可以兩年首勝fw
還我西門屌你老母臭閪
突然覺得唔買gear is on99

S8 LMS 三大笑料

升降賽霸主 AFRO

數一數二 HKA

綜藝電競 AHQ

未撚試過咁撚嬲 你打緊乜撚野啊屌你老母

今晚找戰犯

ziv好似想殺人咁

DOMO.WAKO

Wako 神賣

呢度都想

不枉我一直屌wako
冇令我失望

比我都想殺人啦

gear好少呢啲戇鳩野

無人屌lbb
如果唔係佢 ahq都唔會打到咁撚辛苦

ahq真係笑到仆

睇好g-rex 修好中野問題出國

第三場佢佔小優

佢後兩場對線同團好左

就算有問題 都應該只係會輸電狗 其他都好難輸

凱特琳打炮娘
對線佢撚有打出小優?
仲有會戰個個走位

ZIV

睇到嬲
明明差啲就可以制裁電狗

我係ziv 直接轉會fw

唔好講gear，留返大將係到至少唔會咁鳩

比我去LPL搵錢好過

你睇返對線
但佢走位廢係真

唔講大將,GEAR

叫ABC 唔做教練，做返選手可能都好過WAKO

3場PK都禁住黎打

Ahq個雙tp戰術幾好
隻ryze笑撚到我，係咪連技慣左金人一定要連埋R

西門玩雷茲都勁過佢

認真討論 我睇好無極出返黎
但打野真係沒人才（諗起pk 走e怪

仲諗住個位咁完美 fw輸硬

R返後面真係呆哂

新招 但應該幾快會被破
頭先拿完上路雙塔後就沒了

WAKO入到休息室會唔會比隊友圍

lead咁多，輸俾隻wako

生可可開到聲0-7解散 韓援打幾場又唔要

東山可以打番中路

ziv好慘...

邊度講？

ZIV今場真係好CARRY

生可可講野信一半好啦

佢咁要臉無可能未打完升降賽霸主就解散咁柒

留名等睇生可可解散hka再怒屌香港電競搞唔起

佢會話唔玩lol 轉玩手機game

等睇有人接手HKA

無野 係0-6 係打完afro冇錯 佢內部係咁講

輸埋俾霸主就真係解散都得

lms 最弱隊

下個版都改弱法書

想下問生哥哥幾時開聲講過

升降賽霸主afro 舊東家 華義都解散過兩次lol 隊

兩次都係掠唔到水

呢一兩日好似係 簽新jg但都比人打爆 又搵唔到人

我比較想知佢解散係唔係唔使賠償比而家Dplayer
剩係一句不合符公司表現就算9數

想鬥大水喉
點知輸俾英皇更大嘅水喉
重要輸俾最憎嘅人

睇份約

果然係簽咗人少一個外援位所以踢sup

問題係上野呢2個外國人身上多過香港果3件

外國論壇不斷討論hka內部問題
鍾培生今次你仲唔死

有無link

屌 講到口臭都要再講
前中期難得對線bp正正常常有d戰術睇下
Wako食撚屎

還我西門= =

快撚啲解散，唔好掛住hk個朵失禮人

唉啊臭名遠播啦

hka 重組下會好d

無用啦 錢大把人又無
夏季賽就好心資助整隊全香港人上去打
lms打極都係呢d人 上年rg靠新星先殺出重圍

上一季都有2個韓仔打咗1-2場就玩完

組條撚咩
有個咁既老闆

原來ROX贏左JAG

呢間垃圾不斷整臭香港個朵

grex 都打得幾密

Ahq 琴日個戰術幾好
加上ziv 上路壓到線
搶到首塔加預視者
好彩可以推埋中塔
可以做好巴龍視野

有咩用？
你睇wako

Ksv vs skt 仲有兩日

Ksv支持者同我企出黎

唔喇，而家skt贏左場就唔吸引去睇。得返kt可以睇

如果ksv贏左而果晚佢地有開台我就斗內一萬won過去

你都好carry 架啦

輸俾最憎唔算柒，25號如果輸埋俾afro 就真係柒爆

ziv第3場真係慘

HKEsports 香港電子競技有限公司 Hong Kong Esports Limited
16小時 ·
1 比 2 輸給 G-Rex
HKA 吞下五連敗

都唔明d 隊點解咁驚踢人走 , 成日話揾唔到人

其實一雞死一雞鳴 , lck 都未驚打得差先踢後揾 , 反而lms 淆到

搵人加句 還我閪

LCK同LMS點比 個個都想去LCK 個個都唔想去LMS

ziv個眼神真係==死魚咁款

2邊talent pool差幾遠呀大佬

hka d 韓仔次次打得都唔開心

Ksv都唔開心

Crown

送skin益巴打啦

課金梗係要課返俾當事人

其他大區就話大把人俾你揀
lms?算吧啦

好多人拎其他大區黎同LMS比
唔講咩 班費事但搵隊大陸隊都屌打依家個堆
咩POOL都唔洗講

咁出3隊worlds唔通當佢外卡咁睇咩

Lms最廢係咪jg同adc

adc

打完S7好應該CUT位

adc唔覺
最缺上野
講得出口得老山 ziv pk
rest moojin 3z睇多陣

是但啦
你估隊隊外卡都gam咁勁咩
仲未計gam係msi位直入

AHQ 2:1 Afro
GREX 2:1 JTeam

點解你咁想ahq輸

all in afro jteam

我都唔係燈
從來冇燈過一次

真係外卡

ahq可能發晒癲打爆afro都唔奇

輸俾升降賽霸主好柒的

ahq會輸1:2
rex全勝

你地班野唔好再燈我大PK

小V轉頭大巴大巴車落去TOYZ到

唔得
小v太串唔鐘意

分析台三個都燈ahq
WAKO 來派膠啦

fw wako

我都唔鐘意 所以要支持下佢先

WAKO 仲好睇過HKA

ziv riven

ZIV 雷文

打ninuo 應該無問題

g-rex 只要中野唔feed,上下兩路一定打穿j team

小V唔係廢 打得穿咩

我估toyz 會4-5ban fofo

你睇返之前比賽 冇一場小v carry

上年下路有邊次唔輸線

美其名大後期陣

wako乖乖地玩馬爾啦

咁呢d先屈機
識得用自己強項搵食

屌奶星ziv riven=gg

AFR 搞笑?

wako哥
昨日屌完係好似好左

果斷取消tp

btw頭先first blood lbb個組織好靚

完全係對面送頭 唔關WAKO事啦

WAKO即刻賣笑

afr d call唔錯喎

下路又到先
被壓線真係好劣

堂堂AHQ 2個CARRY位要用之前XG既 想唔廢都難

呢隊野同上年ws一樣有前期
如果後期團打好d向上游無難度

塔殺果波派膠 唔係應該開通左下路

今場 AFR慢慢拖 應該無得輸

真
仲未計ahq隊野依加好慢

riven後面都冇用了

Ziv 用雷文
冇睇錯下話

係咪比人BAN左吶兒 (冇睇BP)

好考閃w/閃q3 入場時機

條撚樣咁廢閃乜鳩

其實上次pk都係靠吶兒超水準發揮
如果比人ban左
佢仲可以有咁嘅發揮就真係可以期待

叫佢玩樹人啦

血鬼鄂爾都carry過啦
佢拎左成隊大半mvp啦喎

g-rex最強大腿

佢個pool真係冇問題

有S5 ZIV既感覺
希望keep得住

上年已經好勁
除左資格賽果時沉左少少

依家咩事？

上季季尾開始比人針對得好勁
因為中下路會自動輸線 jg基本上去搞PK就OK

我覺得佢暫時得吶兒係表現到超水準發揮
其他英個啲打lms水準就夠

LMS仲要搞幾耐啊

拖左好耐了

鄂爾個人覺得幾好
不過改完未出過

有無人知做咩停左

應該係epic果面話壞左設備掛
好彩上緊堂姐

睇PTT D人係話嘉文有踩到雷茲招大 但係冇傳佢走

更慘

LMS 都係唔好再出雷文啦

做乜鳩

ahq已輸 依加仲未有優勢

ziv

ok 我收返

一分鐘都唔夠打到啪啪聲

對面逐個送
算啦

feel到一陣會比afr反cup了

呢隊垃圾唔洗燈啦

諗唔到AHQ點先會輸

雷茲向WAKO致敬?

CooN呢個送頭

岩岩過左數？

拿wako頭果波走到架

屌你隻AD R相反方向

AFR 今場個陣比其他隊打
應該無難度

想問邊到睇到lms？
utube同twitch都冇

要用垃圾GGC

ryze用招大傳自己入去死真係笑死我

wako ryze今日準備又有咩表演呢

為左終止連敗真係solo q英都拎黎玩

今場有WAKO 雷茲

tuna

世界級

AFR搞笑?

HKA終於有一勝

AFR 下路係咪收咗錢???

NG 既SUP都唔會咁啦

btw點解上路出綠跳既

偷錢

Ggc直播停左？

kingkong廢到

好心比返twitch同youtube 人用啦

唔睇啦
廢到

remake!!!

走場54 re

garena live自己都停左

廢撚到

會唔會grex jt個陣都冇埋

痴撚線

lms賽區真係七到冇眼睇 連後備播放源都冇個 痴撚線

斷網
執柒咗佢啦

台灣又地震震到繼網？

不如執鳩左佢算啦

屌 我只係想睇GREX JT 啊

收咗錢賣轉播
結果都係垃圾

買通晒
打假波

聽起黎賺撚晒

整幾耐

GGC 真係越搞越柒
平時D KEY PLAYER又成日錯名錯圖

好地地有twitch 唔用係要自己cap 水但垃撚圾

lms

係咪仲未搞掂

執左去啦

搞到我而家SMART TV睇唔到比賽

冇得咁計 , 上兩年吹到mmd 幾撚難揾人代替佢

但你自己數下今年有幾多個人打得好過佢/平手

pool 細還pool 細 , 講到揾唔到人就真係誇張啦

閉門賽事
之後宣布邊隊邊隊贏

唔通講搵到人唔用咩 打死都話搵唔到人等班死忠繼續支持啦

專登趕返黎睇grex打jteam

唔撚係停賽掛

真

JT GREX

班台狗係FB真係弱智 平台垃圾還垃圾 今次係網絡問題 唔通YOUTUBE TWITCH可以唔洗上網就播到你睇咩

個實況有野睇啦

時間都冇 都唔知等幾耐

不如直接SKIP AHQ AFR啦

等多2個鐘跟住改期

調你老味調幾奈
我要睇grex

真
今年想睇grex>ahq
唔好阻我pk carry

法弱智果條gay porn

今晚打到幾點呀屌

我想問現場其實係咪打緊
定比賽都暫停？

應該停左

取消

轉播設備全面升級，賽事流暢完美呈現

1080/60P 高畫質即將降臨 2018 LMS 節目，一直以來玩家的觀看體驗
永遠是 Garena 最在乎的事。2017 賽季結束後，Garena 針對轉播設備
進行全盤的檢測，同時也參考其他賽區的建議將部分轉播設備升級，畫
面每秒呈現張數提升至 60，大幅增加畫面的流暢度，讓觀眾能以最高
品質觀看 LMS 賽事。

真係好完美

直播絕不妥協
INTEL~~

可以買AMD了

有咩整整咁耐啊
屌 快啦

唉屌 有排都未睇到g rex

仲未打得

各位巴打夠鐘打機啦

又停過

似係求奇搵部電腦播D 野比大家睇下先

會唔會連打機都出事

體諒下
人地大地震完嚟

岩岩想post

唔會真係關事掛

霸主地位

真係關事就唔打比賽啦 打風佢地都停賽

選手真係慘 無啦啦停咁耐賽

唉選手食唔到飯
一定輸

PTT有人話現場講左第2場擇日再戰

冇GREX打JT

好心直接判霸主輸算啦

搞咩搞到咁濕濟

屌冇GRX咁姐係唔洗等啦

grex vs jt 改左28/2 1900
source: ggc live
ahq vs afr大約2030

哇屌..

屌咩...為睇GREX 等咁耐
同我講轉期

以前仲當LMS 係外卡賽區
而家連外卡都不如
lJL CBLOL 搞得幾好

屌我既grex呀

仲要2月28先打
好撚ON9 啊

正常啦清
唔洗放新年咩

聽日補咪得... 星期6本身得1場

屌，直接判afro輸啦

唔係打緊既咩
jm9

其實唔明點解星期六日得一場
定有其他比賽

有道理

好似比哂傳說對決打

戇撚鳩

同埋邊撚個想睇升降賽霸主同ahq打幾個鍾

入場都係睇j team vs g rex

等咗咁耐冇得睇真係好嬲

2月28前 班仆台狗唔撚打個前字

根本唔識搞比賽

傳說對決個市場>LOL?
真心咩

講真 台港lol個市場係縮緊，g社件垃圾都唔想再投放資源，賣獨家轉播明顯係商業考慮，但個垃圾傳說對決據聞係賺緊錢（上升中

唔識搞先俾傳說發大

你老味等3個星期
照打落去咪好 大把人唔介意睇夜小小

傻架咩
現場d職員同觀眾唔洗返咩
仲未計可能再出現issue點算

我都覺
屌睇希志愛野算

台灣好似搞乜都差d咁 d新聞媒體又係

聽日又有JT 變咗無得改聽日打JT GREX

無啦 個場有第2隻GAME要比賽

dalka操作幾好

但係好唔穩定...上一場隻剎雅

明明AFR 拎到巴龍 D賽評都係幫AHQ打飛機

WAKO 又表演啦

Wako

有冇巴打睇LJL

有第3場

ahq is a joke

玩返馬爾啦
WAKO

AHQ

Top: mmd
jg: germany
mid: wako
ad: Lbb
sup: K

LMS夢之隊

wako 必輸角

TOP應該HKA個個廢D

Ahq

成隊hka應該唔洗咁煩

ad係比人雷

教練都係

ahq 輸左？

仲有老闆

ryze真係唔係人人可以玩
meta 勁角都係咁話

隻英都幾食腦
唔係WAKO 呢D手速快就得

K
Zest啦

kalistia未見過佢輸
dalka真心幾勁

我覺得K幾勁..

LMS玩ryze最勁係邊個？
fofo定maple

太海鮮
不過Zest好似廢d

佢兩個分唔出
Why not both

我覺得沙皇同RYZE都係MAPLE勁D
FOFO就庫奇同ZOE

話說之前後勤盃 toyz隻ryze都幾勁，不過業餘賽不能作準

今季最佳教練 根本係toyz同小峯

最差 domo同hka爭

今季八隊 實力最勁既教練實係佢

WAKO沙皇係咪又有得笑

同埋應該無TOYZ管唔到既選手
LMS 地位太高

YO既BP幾好
依家場場BAN 馬爾
逼WAKO拎沙皇 雷茲

ryze zoe個人覺得同級
其他兩個諗諗下都係
btw 佢兩個taliyah都勁 我會放係同級

ahq又想爭升降賽入場券

toyz喎大哥
好難後勤盃輸
佢除左矮之外都無野壓唔到班選手既

鐘共果隊野lms排包尾
一陣又會唔會去做報警撚搵toyz恢氣

TOYZ 依家大佬係英皇啊

一陣可能佢會講出當年李楷佳同一番說話

獸成都係小氣撚

LBB

鐘共唯一講岩既就係 toyz 做BP真係好勁

國際賽經驗多

LBB真係笑話

我成個覺得西門係high左野去打比賽
個樣愈打愈似道友

LBB 真係垃圾到

依家呢隊係XG 定AHQ

XG買左老山 ZIV去打

由將lantyr 踢去二隊果年,佢已經開始似似地道友...

...

還我小安= =

呢場係XG升降賽

好彩AFR都有雷茲

CooN收左ahqxg幾多錢

笑死

NONONO
係XG內戰 2隊都係XG

Tuna都算啦 當你第一年打lms
lbb唔係掛
等睇四連敗護級

我到底睇緊咩

勁就唔洗打XG啦

個daika係咪架仔呢？

韓國

個主播講左中國人，全聊天室暴動

ahq又輸緊？

今場好小小 個陣後期幾勁

AFRO劣勢

又地震

今次又等夠幾耐

tuna個樣

過埋年先再開打啦

ahq個ad唔係AN咩？冇出到場既？
sorry冇跟到lms d消息

3場比賽 打足6個鐘都未完

台服幾時執

12日兵役

做1x日兵所以借咗 XG LBB上場

買飛入去嘅就開心啦，可以睇咁耐

買左返黎咁耐都冇勁過

聽講仲有1杯免費汽水送

又停
係咪更年期

白等幾個鐘換黎只係1杯野飲仲要冇得睇第2場

4點打到10點都仲未完...BO5都打完喇
D選手 呆晒 / 不耐煩

Lol 史上最長bo3

俾晒機會都表現不到
之後都冇得怪

LOL 真係好少打好耐先進步既選手
有料既 通常頭幾場就已經有FEEL

所以好認同之前有人話 PK 有S5 ZIV 超新星既感覺

NEXABC囉..

但老實講

ABC 個打法根本唔夾當時大環境...

大環境都係要三路都要好似TOYZ.西門,BEBE咁...

搞到佢好尷尬

EPIC 咁黑仔既 今日中2次BUG
上次又有爆炸球果BUG

iem 我訓教前閃電狼打緊 訓醒仲打緊

AFR 要領先HKA啦?

ahq先手都打到咁

下路果兩件d閃鳩交

AHQ 下路雙TP 戰術都比人睇穿
第3場都仲要格硬用

又空推

Wako屌你老母

AHQ原本爭冠隊,換左三個人之後

btw afr既組織幾好

睇好佢打爆HKA

預咗

換左d韓仔真係唔同哂

努努個PICK真係要諗諗上路係咪仲要血鬼
成隊都冇一個穩定既團控

唔係講笑
Tuna d大同K有得揮

Wako ryze就衝去送 azir就向後退

wako個R係咪壞撚左

ziv好似冇隊友咁...

wako拎晒經濟
但係團戰冇輸出

送一勝比Afro係唔係想做低hka

叫東山打中路頂住先啦...
中路打穩D 等ZIV 同AN carry

lbb真係好唔掂

我望住Tuna開R
第一下諗到係FW S7 WC咁

黎緊個抓戰犯真係唔睇唔得

ahq咁搞法真係冇WC打

lms都就黎無

還我安哥= =

講真 wako依家好似連操作都唔見得係好

ahq 咁既陣真係抵輸

成隊最唔撚掂係教練...

換撚左個教練佢啦

係都要其他mid 跟西門果套

on9?

ahq 2:0 屌打hka
mad贏左ahq
afro都就贏
hka真係好大機0:7

個ryze廢到on9 未見過人咁樣玩

ryze想點啊

廢極都勁過對面啦

ahq最大問題根本係教練..

ahq贏既理由:CooN送頭

615玩成咁 隻腳玩都羸啦大佬

唔係話2月28先打咩
而家又打既

依家仲係第1場bo黎...
第2隻grex jt 先係改去228

羸成20k都打唔入 廢到

唔洗死忠 , 呢到都大把人信真係揾唔到人

係咁講咩有阿祈爾有希望
屌你老母你估maple fofo咩

點會搵唔到選手同教練

教練仲要大把人選啦

我都笑左

張大今場係咪冇中過
對面全部有閃閃晒

ahq應該羸到 磨到都肥左

多數都係wako 自己空

對面個陣點睇都靚過ahq

我阿你老母臭閪啊仆街

4淨化

都打左咁耐...
第3場仲要拉布

快手啦 咁撚肥都攻唔入 垃圾隊

有wako 有希望

wako好波

話左ahq輸

Hka

乜撚野配線黎
屌你老母臭閪
demo食撚屎

wako好想打升降賽

講真第一場afr肯慢慢打 唔開咁多戰
應該直落2:0 啦

估唔到ahq連呢隊都打唔贏

HkA

wako換東山啦

係domo...

domo食撚屎啦

俾nexabc 接手做主教練好撚過啦

GRex無得睇

個溝通真係鳩
一個交R就一個金人
仲未計Varus防Ryze

yo 真係最強教練
賣wako去雷ahq

HKA成為最大輸家

最後想講
無野講講乜鳩有阿祈爾有希望

你盲撚左無睇id啊?

ahq LBB 上場 三個bo3輸曬
\ LBB / \ LBB / \ LBB /

XG Wako
XG LBB

wako 換東山

domo換abc

信一個有跟過mistake 又跟過全盛時期 tpa 出世界賽既都好過信一個垃圾

蟹老板根本on99

有好棋一係唔識用,，一係放走

仲要搞埋咩抓戰犯
好心輸左就認認真真檢討啦

無眼睇，真係廢到笑死我

lms 個環境真係唔夠殘酷

打機已經好過足籃個d 職業運動 , 起碼廢極每年都有機會去世界賽比人屠下

籃球你香港甲一 , 連想幫nba 隊熱身都冇機會

skt 今年鳩到咁 , 一樣果斷換走養左咁耐既effort 同blank , 就算未必會打得好都要換 , 換到得為止 , 咁先係正常競爭環境

一句揾唔到人換就算 , 真係太鳩

一係你就每年當自己外卡出一隊就算 , 就咁唔怪你

mountain同tfa之恥都唔掂
taric無敵成日鳩開

Ziv想斬人

最尾個波真係輸佢咁樣開大 對面真係要多謝佢

呢樣真係鳩鳩下 , 人地正常成班應該係勁正經圍埋睇replay 檢討

ahq打到屎咁都仲係唔肯換教練同選手...

中路下路廢到笑 佢玩到好辛苦

ziv呢兩晚輸左之後個樣真係

講過啦
開節目之前已經正經檢討完
節目只係想講比觀眾聽自己想點打
唔好盲反

s5既ahq真心霸氣
依家成隊傻仔咁 沒落了

ahq咁多場 都係打到ng咁.....

完全無坐低去檢討...又唔願換戰術...

根本應該要練走主教練 仲有中路....

請問邊度可以睇LMS重播?

西門返黎都無用....

成隊個大腦(主教練) 出左問題

g社有

thanks. I mean依家睇頭先LMS賽事

明顯選手操作出事都怪教練

叫東山打翻中路一定好好多

一兩次都話

但咁多次都係咁

明顯教練都有問題

依家LMS冇左係TWITCH播喇咩

外卡賽區呀嘛

你又有啲道理

Ahq應該正式收皮
小安好似2月1號開始去咗服兵役，換咗果個龍笨笨條下路線爆炸爆到傻閪咁
中路頭幾場比人話係waker，而加就見哂真章
打野老山就神經刀，ziv就場場大腿但最後都要輸到死老母咁

Ziv真係慘

小安去兩個禮拜左右

下一場就見到佢

想問下LMS highlight有冇咩推介
好撚憎個最強聯盟 咩鳩野都寫哂係topic
劇透哂睇得好無癮

未見過ziv眼神咁想死既樣
佢應該好掛住全明星賽既陣容

應該就冇 我見另一個都係標題劇透
而有個唔劇透既今年冇做LMS 應該係YOUTUBE冇播所以唔做

打RANK比人雷都係一場半場 而家係有排比人雷
仲要冇得屌柒佢

最強聯盟都算 至少無直接講賽果
但另一個做highlight嘅台直接係title打埋勝負出尼
屌佢老母 次次見到都dislike

難講 第三場唔夠cc 都可以賴教練bp
頭2場仲有對fw個bo3明顯係選手問題
望住CooN隻雷茲最後一場9衝入去再殘血逃生比wako睇真係

WAKO LBB TUNA

一次綀3個新人

ANYWAY HANS SAMA

vitality

點解cap唔出果件魔防比soaz同坦少少比rekkles輸出

eu仲未打完

ziv:俾返貝克/綠茶做教練 or 升abc 上去

舊年s7個教練陣 講真keep得住 ，weaker ，老山神經刀，下路定時派膠個問題都有得搞

搵個.係rg 根本係掛名做教練既domo

叫weaker(wako)用必輸英已經係教練問題

老山真係要個好少少既教練整幾套戰術俾佢

唔係既話佢又鳩鳩下 , 大家又跟住一齊鳩

wako: 教練 我想打升降賽

係唔好俾佢call晒

AHQ要1個caller多D

AHQ會唔會忍唔係要東山打中路

除非abc上位做主教練

唔係實用死 weaker 做西門0.5

agger
希望小安返黎可以做

Liballz講過爆擊安唔做得caller
佢一call一係贏3000一係輸3000

S5大部分佢call by 貝克

同埋出頁安
下路唔洗成日輸線
老山起馬易入野d先
Tuna我仲可以忍多一年當你新人第一次打

每年都上個新人 你呢D死忠每年都可以話忍多一年

tuna係有技術既
睇打FW mic check ，食巴龍個波係mountain call 無敵但佢作為sup真係要加埋自己判斷

仲有俾abc上位做主教練啦

教練有問題 都話唔洗換

睇緊Eu 人頭數3比14
但3居然係優勢

ROC打VIT?
最後BD好正

上年新人邊個?

咁第一年打lms/lck
大家唔會要求做到faker咁撚勁掛

fans 真好 , 隨隨便便揾個藉口就可以接受自己支持緊既隊成年都食屎

咁你有咩高見

屌

咪玩啦 , 件中路打完頭兩場即刻炒撚左佢啦 , 仲俾佢玩咁撚耐

東山WAKO閪

外卡lms就算吧啦

on9
lms有隊韓國殺手
專執lck某隊垃圾隊伍

有冇人知skt幾時打promo?
我一撚定買機票過去現場觀賽

AHQ唔換走wako
kkoma教都死啦

你唔好再支持kt啦好冇

因為佢係ksv fan屎

打咁耐都重係0殺

JIN AIR 靈氣

28分鐘首塔

中路唔係一早爆左啦咩

中路一早冇左

不如兩邊farm到18lv再打

成場都係度走佬

kz呢場好難打喎,點壓入去

仲未FB

各位早晨

cls,30分鐘零人頭,但已經推到入去

LMS真係垃圾賽區，而家仲要經Garena先睇到，完全自我封閉

支那LPL都可以喺Twitch睇

終於有人頭

KZ係咪挑戰唔殺人

khan之前仲咁串

JAG又磨到大後期comeback

pray

有女警大後期未驚過

300

呢場想點

屌你

屌燈撚左

屌KZ咁樣反CUP

又咁輸

睇緊乜
呢個meta

cls

?

...

屌你咁樣嬴
本身ez到呢個時候根本唔夠cait打
咁嬴真係嬴埋運

好撚on9

玩緊乜野

又1血大本

Jin Air

搞笑呢

又黎一血反殺

貪啃奇有閃wor

屌你丫，呢場反cup 再反cup

細心D睇其實係輸J4 EQ走

佢仲有半血開盾 但係冇人打佢

屌你隻j4走人

貪啃奇最後淨打人冇吞ad，吞左就贏左

本身都諗緊點嬴,真係痴線

飛機隊真係好多經典

Ksv都係咁樣反cup

反cup完之後成隊人開始跌watt

KZ

最後J4 EQ走人唔係EQ過去右邊打BASE

打到咁都重笑得出

唔通喊咩

後期無人夠隻cait打
硬捉又有貪啃奇救
一槍過半如果唔係岩先咁自爆真係輸撚硬

其實JAG唔洗急都食硬
ez點夠cait打

如果jag再拖下可能贏到

kt 今年打得好wo

肯定lck 頭三

次次playoff都頭3
有撚用

KT 好似無飛機隊甘勁

知你唔係fans 所以點講佢地都覺得冇所謂啦
煩唔撚煩呀

係 eu成日都係咁戲劇性

其實有呢三件冇所謂 , 但你覺得唔掂就要換

三件互換都ok , 要俾d 危機意識佢地

可能是但一件打得唔錯 , 另外兩件就知驚

如果你個隊伍 , 一條路有三個選手 , 打足一年都係食屎既 , 咁你認命炒撚晒佢再揾人吧啦

邊度有直播睇

出唔到WC有撚用

KT無JAG咁沉著係真 如果可以好似上年咁瘋狂打交就好難講

今年絕對支持kt

ksv 第二 , 係唔想kz 嬴

今年skt 打唔起既話 , kr 有三張飛應該都穩陣既

你真係講少句啦

今年要破燈

Kt唔似上年ssg
話唔定afs jin 再唔係rox 都可以反cup

禁老定
舊年咪又話入硬wc 結果

佢呢世人最鍾意燈kt

舊年都係四爭三個位 , 不過summer 邊隊彈起真係好難講

唔明點解LMS今年星期六日都淨係打一場

老公老婆,穩了!!!

twitch kingkong

今年lck 包抵個d , 感覺都隨時可以嬴任何一隊

7點前係傳說

你上次燈撚左我點計先屌

咁支持法應該 黎緊skt應該輕取ksv

沙皇

bdd 唔交heal

今年kt 好強勢下 應該燈唔走

今年lck除左最尾兩隊都唔錯

ksv 真係好撚難輸skt wo , 今年咁鳩

呢下包圍真係痴線

比d 時間啦

Ksv

支持SKT了

好強勢 但又會輸
有khan嘅kz未輸過算咩

咪撚理佢

teddy今場

海洋之燈召喚

遲啲又有新打野刀

三合一

還我JT GREX 屌你老母G社

話時話 morning去左邊？

之前好似話去咗FW?
不過佢打LMS仲廢過MMD 不了

FW JG

佢都係盡早收皮算啦

lms搞好耐.. 話7點開波 7:10都未ban pick 又唔係有表演

LMS 特點
冇料都要磨爛蓆

仲未退休

食左基佬大技都仲開金人

FOFO

MVP好多迷妹

又反cup

吓 mvp贏

RYZE 炮娘D 農兵咁撚勁既 36分鐘 45X

其實小風同貝克一齊住,係咪已經偷晒師

如果今場mvp贏左 skt係咪可以墊底？

skt唔係2勝喇咩

唔係

後勤分工做得好...

周董做得最好係一見到DOMO 咁廢 可以係 2016 LMS Summer Playoffs 俾FW 大炒 已經準備一腳踢走佢

自己咁大個人睇standing ok?

Domo唔是RG架咩
同埋Domo係自己話家庭原因走再去ahq(by Toyz)

btw今年ahq除左因為情意結同Ziv之外
真係無一樣野係我值得支持

Mvp包哂底

TPA>J TEAM>RG>HKA

打錯野

DOMO 時期TPA 同而家AHQ一樣

FOFO 俾人針對BAN四隻

得啦 過埋聽日一定墊底 唔使睇

期待聽日faker又趕住食飯

bbq就慘
輸比MVP

我宣佈
breaker >>>>>>>>>wako

j4

個個都食2:0
bbq比佢食2:0

breaker

SKT點輸都唔使最尾

聽日又有skt

就算要打升降賽 只要贏summer playoffs一樣可以打世界賽

JT 依個換人世界級

仲好笑過數一數二

kingzone dragon X

唔怪得鍾共唔敢直接話gemini係第一
原來lms仲有一位高人

輸埋聽日0:2咪得

MVP細分差4分

唔掛知得馬叔叔好似唔怕失業,休息一個spring splite

bbq 輸skt skt輸mvp 所以 bbq 輸mvp好合理

Lms最廢組合會係點
Top mmd
Jg 數一數二定佢

jg 一定係breaker

MID WAKO

AD.SUP AFRO兩位

教練DOMO!

輸02 難d
不過9成skt win ksv依家咁頹

又唔係海洋之燈出聲

馬林好似話去top喎
dandy去vg

出haru就5050 出ambition就贏梗

屌
想睇SKT打升降賽呀仆街

skt molamola
之前Ｄskt fans

+1

成日FF馬林返去

fofo 1v9失敗

睇完波返黎一睇JT就輸

G Rex > M17 > JT

依家打JT 真係輕鬆 全BAN FOFO搞掂

FOFO根本係froggen bjergsen呢類
無chemistry

換人換到輸
都好既 唔洗再練
真係太廢

話左jt 上野都係洞 家下加埋下路，fofo gg多一年了又

之前十仆Afs 都係因為馬叔叔 ，唔ff馬叔叔番skt 唔通指意unlala生性

下下隊友都係堆垃圾

froggen

睇臭嘴v收皮真係爽

臭嘴自上年季尾開始愈來愈廢，其實佢之前勁好大原因有koala

FOFO 轉隊啦
GREX / LPL 都好

如果琴日場賽繼續 g-rex上下兩路一定打穿jteam

Fofo去到LPL 咪又係第二個Karsa

Fofo

好難講姐依D野
牛排去LPL 咪又係風生水起

唔睇真係以為Karsa打得好差

有冇karsa隊野咪一鳩樣輸
乜都賴哂一個人好咩

教練唔可以咁比
Prolly係NA打到一舊屎 走去教H2K都一樣上神枱

成隊RNG無左UZI唔識打機>KARSA玩得唔好

Fofo..

有冇人排RANK?
前季白金上季金
今季銀3
打開AD

佢返去咪一樣打唔好

有thaL 頂住既

點解個個人都笑skt 之前唔係好多skt fans 係度

unlala 上年wc 前都唔係話打到極差

今年好似仲要退步左

如果真係燈到kt 今年去唔到wc , 我真係切腹

唔係得一個ja 咩？

今季Lck賽區就所有隊愈黎愈勁，中下游果啲都打得好好，lms就好似全部都退哂步咁，春季又係閃電狼，但其實呢隊今季狀態都唔係好，去到msi又要俾其他賽區屌打...

話唔定今年又輸到嘔 , 但又執到一場韓仔 , 又可以打飛機

今季中下游有skt 補強咗好多

jag vs kz同afs vs ksv一樣劇本 都係爭一下就贏

SKT聽日 2-0 KSV係100%既波

SKT愈黎愈廢喎 鬼有所有隊愈黎愈勁

十分同意

笑死
聽日咪潛水呀柒頭

雖然你係fans , 但你真係覺得skt 2:0嬴 ?

LMS黎架wo
最廢既點都未

最廢既一定唔係佢地
LMS黎架wo

有超級廢隊

好多SKT Fans剩係睇世界賽 而家冇左冠軍 果班人仲會撐咩

lck 支持skt afs kz 就睇屈人機
eu 支持vitality 中路肉丸
na 支持team liquid 大ching
lpl支持ig j rookie
lms? youtube無live 不了

KT粉最多

如果佢都叫skt fans你都叫kt fans啦
正正常常既skt fans真係多得嚟條友唔少 WC日日串完嚟隊串果隊 全部team既fans都得罪晒 真係講少句會死咁

我中意skt既人 但佢地都贏過咁多次係時候要睇下其他劇本

你好撚幽默

呢個真 勁撚多人轉左去支持SSG

記仇記到而家你真係冇得頂

SSG真係好值得支持
由重組之後去到要打升降
之後贏kt入到世界賽但係輸比skt
第2年再贏kt入世界賽贏埋世界冠軍
好勵志

你條柒碌仲夠膽屌鳩返人 笑撚死 你做埋d咁撚on9既野個個都記撚住左你條柒頭啦

但係好多勝利球迷囉

Skt3連冠就冇啦3連敗就試過

有冇人睇緊EU?

起碼我支持kt 係有原因

見佢地今年原陣打已經係好有心 , 之後覺得佢地開始唔係五條友都想carry , 有d 合作feel

唔理燈唔燈先 m 起碼打完頭一輪係lck 三甲先 , 其他野理撚得你點講

H2K人面全非咁

聽日SKT穩了

唔好再笑skt la
jg 唔夠ambition haru 打
上路出unlala 又等爆，出thal 好少少
下路bang 玩ez唔夠ruler varus 後期勁
希望skt 贏

性多人

雖然KSV實力高過SKT，但KSV最近成日輸俾啲LCK下游隊伍，表現反覆，預計SKT將會2:1贏

岩呀

你講完更加molamola

邊隊輸都有得笑

做咩呢排成日同你估對家

我估ksv 2:0

燈神對決，lm

點睇我嬴面都高d , ksv 鳩極都唔會輸而家隊skt

ssg bang

EZ 偷巴龍

tsm

Mitty 好似唔識玩銳空咁 一進場就死

而家隊skt 雖然病貓黎
但我都支持
希望今日會好好睇啦

mikeyeung

啱啱先起身

TSM加油

就輸

你一起身即輸
海洋之燈

海洋巴好波

屌，好on9